Je krijgt nog een fuck van hem het moment dat hij tot zichzelf komt.
Ik ben daar blij om, want het is heerlijk om je te zien, vooral met zo'n prachtige lul die werkt jij - het is de grootste traktatie die je me ooit op die manier hebt gegeven. "
"Ik verwonder me daar niet over, mijn liefste, want ik heb nog nooit zo'n fijne pik ontmoet in mijn vorige leven, en weinig dacht dat mijn neef zoiets had kunnen hebben prachtige in zijn broek toen we hem voor het eerst zagen.
Oh, ik ben litter dan ooit, en ben spen-spen-uitgaven.
Oh!
